<h1 align="center">Hi 👋, I'm Jose Cazorla</h1>
<h3 align="center">Apasionado de las nuevas tecnologías y de la cultura DevSecOps.</h3>


- 🔭 Actualmente estoy trabajando en **Proyectos propios**

- 🌱 Actualmente estoy aprendiendo **MBA & Big Data**

- 📄 Aquí puedes ver mi experiencia [https://www.linkedin.com/in/jose-cazorla-gijón/](https://www.linkedin.com/in/jose-cazorla-gijón/)

<h3 align="left">Connect with me:</h3>
<p align="left">
<a href="https://codepen.io/jcazorla90" target="blank"><img align="center" src="https://raw.githubusercontent.com/rahuldkjain/github-profile-readme-generator/master/src/images/icons/Social/codepen.svg" alt="jcazorla90" height="30" width="40" /></a>
<a href="https://dev.to/jcazorla90" target="blank"><img align="center" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/simple-icons@3.0.1/icons/dev-dot-to.svg" alt="jcazorla90" height="30" width="40" /></a>
<a href="https://twitter.com/jcazorla90" target="blank"><img align="center" src="https://raw.githubusercontent.com/rahuldkjain/github-profile-readme-generator/master/src/images/icons/Social/twitter.svg" alt="jcazorla90" height="30" width="40" /></a>
<a href="https://linkedin.com/in/jose cazorla gijón" target="blank"><img align="center" src="https://raw.githubusercontent.com/rahuldkjain/github-profile-readme-generator/master/src/images/icons/Social/linked-in-alt.svg" alt="jose cazorla gijón" height="30" width="40" /></a>
<a href="https://stackoverflow.com/users/tipodeincognito" target="blank"><img align="center" src="https://raw.githubusercontent.com/rahuldkjain/github-profile-readme-generator/master/src/images/icons/Social/stack-overflow.svg" alt="tipodeincognito" height="30" width="40" /></a>
</p>

<h3 align="left">Languages and Tools:</h3>
<p align="left"> <a href="https://aws.amazon.com" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/amazonwebservices/amazonwebservices-original-wordmark.svg" alt="aws" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://azure.microsoft.com/en-in/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/microsoft_azure/microsoft_azure-icon.svg" alt="azure" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.gnu.org/software/bash/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/gnu_bash/gnu_bash-icon.svg" alt="bash" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.w3schools.com/css/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/css3/css3-original-wordmark.svg" alt="css3" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.docker.com/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/docker/docker-original-wordmark.svg" alt="docker" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.figma.com/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/figma/figma-icon.svg" alt="figma" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://cloud.google.com" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/google_cloud/google_cloud-icon.svg" alt="gcp" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://git-scm.com/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/git-scm/git-scm-icon.svg" alt="git" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://grafana.com" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/grafana/grafana-icon.svg" alt="grafana" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://heroku.com" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/heroku/heroku-icon.svg" alt="heroku" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.w3.org/html/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/html5/html5-original-wordmark.svg" alt="html5" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.jenkins.io" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/jenkins/jenkins-icon.svg" alt="jenkins" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.elastic.co/kibana" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/elasticco_kibana/elasticco_kibana-icon.svg" alt="kibana" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://kubernetes.io" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/kubernetes/kubernetes-icon.svg" alt="kubernetes" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.linux.org/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/linux/linux-original.svg" alt="linux" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.nginx.com" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/nginx/nginx-original.svg" alt="nginx" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.photoshop.com/en" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/photoshop/photoshop-line.svg" alt="photoshop" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.python.org" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/python/python-original.svg" alt="python" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.rabbitmq.com" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/rabbitmq/rabbitmq-icon.svg" alt="rabbitMQ" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.selenium.dev" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/detain/svg-logos/780f25886640cef088af994181646db2f6b1a3f8/svg/selenium-logo.svg" alt="selenium" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://developer.apple.com/swift/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/swift/swift-original.svg" alt="swift" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.tensorflow.org" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/tensorflow/tensorflow-icon.svg" alt="tensorflow" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.vagrantup.com/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/vagrantup/vagrantup-icon.svg" alt="vagrant" width="40" height="40"/> </a> </a> <a href="https://www.linux.org/" target="_blank"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/linux/linux-original.svg" alt="linux" width="40" height="40"/> </a>
<p>&nbsp;<img align="center" src="https://github-readme-stats.vercel.app/api?username=jcazorla90&show_icons=true&locale=en" alt="jcazorla90" /></p>



